既然都輸出咗咁多單，不如順便搞埋肺炎外交，發展人類命運共同體

大家點睇